{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037547",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60357&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주산수정원펜션"
    },
    "text": "この宿は渓谷のすぐ前に位置するペンションで、バーベキュー場やフットサル場、カラオケなどの付帯施設を利用できます。 周辺には祝霊山休養林、仏光寺海人船員、天馬山郡立公園などがあり、観光に最適です。 入室は4時から可能で、退室は11時までです。 送迎サービスはなく、客室は禁煙です。 同じ建物のバーベキュー施設は炭とグリルを利用して2~4人基準で25,000ウォンであり、追加人は5,000ウォンが追加されます。 最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者は宿泊できず、ペットの出入りができません。 写真と実際の客室は異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して排出しなければなりません。 提供された情報は変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の位置はどこですか？",
            "answer": "この宿は渓谷のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場やフットサル場、カラオケなどの付帯施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には祝霊山休養林、仏光寺海人船員、天馬山郡立公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は4時から可能で、退室は11時までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスはありません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は2~4人基準で25,000ウォンであり、追加人は5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は保護者同伴が必要であり、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の写真と実際の部屋は同じですか？",
            "answer": "写真と実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は使用できますか？",
            "answer": "いいえ、火薬や爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して排出する必要があります。"
        },
        {
            "question": "提供された情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提供された情報は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変更されますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 405
    }
}